陳肇始：要考慮內地感受 重申封關不可行

【武漢肺炎】陳肇始重申封關不可行 稱「武漢都已經封城，無人嚟」

報導：

食物及衛生局局長陳肇始出席《無綫新聞》節目講清講楚時，重申封關不可行，強調已採取圍堵政策，並已喚港人不要前往湖北，「武漢已封城，無人嚟」，拒絕正面回應何時才是封關的最佳時機，「唔係淨係諗呢樣，而忽視其他防禦嘅工作。」

屌佢老母

為人為己,全世界跟醫護罷工，港共已經係想滅絕我哋

垃圾

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

殺人兇手

唔理港人感受，醫療失誤常態化！

武漢原來唔係中國

屌你老母 你條仆街快撚d去死
香港地方唔撚係第一要考慮香港人既感受既

生死關頭，仲掛住奶共

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

咪撚走阿屌你老母

國際戰線：求國際封鎖香港

誰人曾照顧過香港人的感受

屌你大陸人感受重要過香港人條命？

你出我地糧，唔撚洗理我感受？

調番轉講唔得既
武漢傳肺炎出嚟果陣有冇理過香港人感受

捉佢返武漢就岩

你條冚家剷幾時死

外來政權

曲線話佛山北京唔理蟈人感受

交人名去制裁名單

班撚樣夾口供得唔得

屌你，搵到武漢人係咪你接收？

陳肇始表示，如要落實封關亦需要和內地協調，及考慮內地的感受。節目主持陳嘉欣問到，會否呼籲港人戴口罩，陳肇始顧左右而言他，稱減低社區傳播和爆發是十分重要，已呼籲不要前往人多擠迫的地方，「如果真係要去人多擠迫的地方，咁就要戴。」

你有無考慮香港醫護人員感受呀！

咁係有做過乜防禦工作?

姐係香港人感受wfc 支那先要考慮

香港醫護不是人

前幾日你老細唔係咁講喎

林鄭月娥強調並無考慮其他因素，又謂不會因為香港與內地的關係，而影響實施相關措施，會以市民健康做首位。

垃撚圾正苦！

我哋在港BNO公民條命緊要D定班蝗蟲的命子緊要D呢🐶官？

屌佢全家祖宗十八代

垃圾港共
講到尾都係唔敢同支那say no

罷工救港 功德無量
請加入工會

邊個官支持就捉佢去邊關迎接支那人
PS唔準戴口罩

屌你老母仆街政府

香港人要自己守城

江西、河南：睬你都傻。

等上斷頭台啦仆街

劉細良都講：再唔封邊境 實大規模暴動

支那感受重要過香港人條命
政治凌駕民生

你老豆老母生你個時有冇諗過我地感受?
咪又係冇之後生左你件賤種

唔洗考慮香港人感受

又一句難聽過粗口

好彩佢仲未戴口罩

湖南、江西、河北都無考慮湖北感受啦

內地感受>香港人性命

你老味
唔考慮香港人感受

其實有冇一個正常小小嘅官？小小姐

正常就唔會俾你做官

真。弱智

原來佢個官管內地... 咁你去武漢

封埋你老母個臭閪
人地大陸都封城
封關有咩問題

咁我地嘅感受呢，仆街！

考你老母

中共都承認病毒在潛伏期也會傳播 仲唔叫人全程戴口罩

屌佢老母,陳肇始,你係香港人之恥!!!!!!!!!

第8單啦，橫死掂死攬住黑警一齊死

乜撚野唔係剩係諗呢樣
你明知自己個閪腦諗唔到咁撚多樣野就諗完呢樣先樣先再諗其他野啦

屌你老母啦陳肇

有咩辦法可以打電話去屌柒佢

香港人感受呢 屌你老母

同支那種講人道 香港人人道呢?

屌，北京人有無顧及武漢人感受，on9

佢既感受關我撚事呀， 屌你老母！

我屌你老母呀，考慮內地感受，甘你有冇考慮過香港人既感受呀！仆街！

高官死全家

邊個考慮香港感受？

Now TV 話啱啱封咗湖北關

明哂

dllm

廣東：全境實行蒙面法，出街必須戴口罩
香港：反蒙面法上訴中

冚家剷

香港冇感受？咁北京做乜封

2230
特區政府宣佈限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港

護士局長

所以就唔洗考慮香港倒既感受？

送佢中喇 屌

科學？內地感受？

屌你老母

攬炒之母d手下

見到亮點
咁都食到煙

有無理香港人感受？

奶到一個點

有冇考慮醫護感受

我屌你老母啦陳肇始

「唔係淨係諗呢樣，而忽視其他防禦嘅工作。」

呢條友咩智商？有無邏輯？

陳肇始=黑護

萬世罪人 陳兆恥

香港人嘅感受呢屌你！

考佢老母 咁邊個考慮我感受

晨早離開武漢，甚至湖北啦on9

屌你老母 抗疫講感受
你唔撚問下病毒感受

屌！佢係咪食屎大！
話左春運啲人會周圍走

講個笑話俾大家聽 佢係教授嚟
屌你老母臭西 人面獸心

標題黨
on99

殖民地官員又點會正常啊

哦

要考慮醫護感受
為政府賣命是不可行的

喂八婆 咁係咪姐係唔撚洗理我地香港人嘅感受？

仲乜要考慮佢地感受cls

香港政府 點解係考慮中國人感受 而唔係考慮香港人感受？

又話只估科學屌你老母
Sd埋去藍屍gp 啦

立即封關

輕度弱智？

Show Blocked User - 自強不sick

唔考慮香港人感受 唔考慮醫護感受 你曾經都係護士 不如身先士卒

屌你老母 你條仆街快撚d去死

越來越多乜都話標題黨嘅on9仔

講科學 但考慮感受？

香港人感受又唔使理？

不要考慮香港感受

有冇考慮過香港人感受

防疫政治化。香港死硬

仆街狗官

屌 咁樣有冇考慮香港人感受

考慮你老母感受呀
cls 咁嘅嘢都講得出

洗唔洗顧埋粒冠狀病毒感受？

呢個局長真係咁多屆最垃圾果個
人地問你tg有咩成份又唔講,依加叫你封關又唔做

要考慮醫護感受 罷工是可行
要考慮香港公眾感受 封關是可行

...

點解要考慮內地感受？
家陣好熟？

為香港人服務但考慮內地感受

內地感受洗乜你哩D袋底官考慮?
SB想升官發財? 小心人民問你吊呀

冇撚得救
有冇考慮 香港人 感受

香港豬：
誰人曾照顧過我的感受？
為我出頭，吻過我的手？

我會陪醫護罷工

咁香港人感受呢 cls

哈

幾時考慮香港人感受？

香港人感受唔撚洗考慮呀？
我屌你老母臭閪
你中撚硬呀屌你

屌你老母你班狗官從來無考慮香港人感受

感受比市民安危重要？終於講出真相。內地話留島不留人，咁殺晒全港市民都得喎。

見澳門做先敢做

屌 又話冇政治考慮 只有科學根據 屌你老母高官食屎狗

On9

CLS? 香港人嘅感受呢？？

係咪大大巴打落去？你地班垃圾狗官已經被架空

內地有什麼感受 ？

精彩

咁就唔係香港市民健康第一啦呢啲閪官一定要中肺炎死

考慮你老母個西係咪鑲金呀

“陳肇始表示，如要落實封關亦需要和內地協調，及考慮內地的感受。”

屌

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

湖北而家獨立左

其實有冇諗過佔領醫院
好似當初佔領機場咁令機務人員返唔到工
醫護返唔到 味有理由罷工
仲可以屌走班大6人

哦 姐係我地要唸班支那人感受 就唔洗唸我地感受

你理佢地感受嘅同時犧牲緊香港人嘅死活

當然啦

佢去武漢感受下囉

考慮得好清楚！限制大陸人來港先係顧全大局！咁樣先可以為國家作最大貢獻！

呢d白痴覺得唔照copy原文標題就一定係標題黨

冇政治考慮？
吹，繼續吹。

一個正常人，真係理解唔到班膠官個思維

點解封關就即係忽視其他工作？？？

唔可以一齊做？？？？？

條友仲話封關唔係「最」有效，所以唔做

唔通填申請表係最有效？

仆街！有冇考慮香港人感受？

屌你老母咁有冇理過我哋感受呀

唔考慮香港感受？

封
關
啦
屌
！

唔考慮香港??

陳肇始死全家

會唔會係咁ON9 人地上面係明面聽阿爺話都封關
你老味成班奴才 阿爺唔出聲就唔敢做

即係政治凌駕市民生命啦

內地個感受係點衡量呀？佢講心事你知呀？
呢條四眼龜婆堅廢

你有冇考慮香港人感受呀 屌你老母

遲啲「面對住咁多副棺材啊陳局長你有咩感受？」

屌你老母香港人嘅感受唔洗理啊？你地咁鐘意理支那感受咪去支那照顧佢地囉
還返個合理嘅香港比我地啦屌你老母！

呢條仆街真係毒瘤黎

香港唔撚洗考慮感受？

屌你老母啦，班仆街落嚟傳播病毒，又有冇理我哋感受呀？呢啲濕尻官唔死都冇𠹌用！真係要有屋企人中招先識驚？

感受大過人命
開始毫無顧忌

你唔諗下香港人感受

考佢老母
咁邊撚個考慮我地呀屌

呢條八婆列入制裁名單頭五

支那又有冇考慮過我地感受?

又有冇考慮其他國家既人既感受?

小心炒車, 今朝睇另外一篇報導明明係話要協調, 但非顧及內地感受之類
我估就算心係咁諗都唔會講出口掛

你唔諗自己人感受 走去諗人地感受

佢真係有撚病

on9到

我都係睇獨媒，而家d官有咩講唔岀？睇李家超就知

為大陸人服務既垃圾

立場係話"被問及是否要內地部門同意才能加強出入境管制時，她指這與對方感受無關，又指要實行涉及內地單位的措施，兩地需要有所協調。"
想FC可以睇返講清講楚既

邊個顧香港人感受？食屎啦仆街！

咁邊撚個考慮前線醫護感受？

全面封關或罷佢老母 冇第三選項

食屎啦

躝上去啦屌你老母陳𦘦始

係時候宣布特衰政府先係最想攬炒果個，特登放有病大陸人落香港搞衰香港，政府一直係香港人敵人

你老尾

武漢班人一早走左岀黎啦屌

咁有邊個理我地感受呀

邊個考慮我地感受

咁你有無考慮香港人感受丫

我可以幫你答:
無

咁咪罷工囉

屌老母，香港人感受唔撚使諗

人道毀滅啦 陷家剷！

dklm 澳門嗰啲一聽到喺咪會過囇嚟呢？好自然嘅事喺咪？！

DLLMCH

千幾人。dklm

難聽過粗口

唔洗考慮香港蟻民感受

屌 有冇搞撚錯呀! 為咗所謂既 支那人感受 置700萬香港人性命於不顧 感受係咪重要過條命呀而家?!! 呢班狗官唔死都冇用!

屌你，死狗官
護士仔做呢個職位，黑心政治家
唔仆街都真係做唔到林奠班子

香港人沒有感受

push

屌你老母 依條臭閪比林鄭更加要死

唔駛理香港人感受？
仆街陳個職位係中國衛生署？

咁邊撚個諗前線醫護感受
邊撚個諗香港人既感受阿
垃撚圾

係有病人隱瞞病情既情況下 政府點防呢？唔好推前線醫護去死 要推就推班忠誠勇毅出去啦

各位醫護,打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求為止

屌你老母西

🖕

感佢老母臭閪

陳肇始：要考慮內地感受 重申封關不可行
香港人既感受 WFC

發燒或大陸嚟，一律隔離14日，否則遣返！

咁邊個考慮我感受？

點解負評得一次？

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

先講生理健康，後再講心理健康
先顧及香港人，後再顧及大陸人

呢個政府本末倒置，用屎忽諗野

有無考慮香港市民感受

香港政府個個官都係咁撚廢
叫你撤唔撤 叫你封唔封
解釋又九唔搭八 做乜撚野？

殺人兇手幾時賠命？

有無考慮過香港人感受？

屌你老母！有無考慮過香港人嘅感覺

內地感受> 香港人條命

終於講出口

打面打到啪啪啪聲

你老母，叫班官落去前線，冚家剷

咁你有冇唸過我地感受？

點解人地對岸小英做得咁好
大家都係女人 點解香港既會搞到咁

好想獅鳥

派你即刻番武漢了解當地人民意先啦

又話科學唔理政治
仆街你而家咪考慮政治野lo 屌你老母

𨳒！你！老！母！陳！𦘦！恥！

我屌你老母陳肇始
仲火上加油！
你哋有冇人諗過香港人感受呀！頂你個肺！！！
大乸佬你咪撚癲啦八婆！

考慮條撚 呢半年嚟個濕鳩政府撚有考慮過香港人感受 你叫我冚家剷我唔撚比你入我屋企仲要考慮你感受？

因為禁蒙面法之後就可以拎住個勢直上23條

呀屎大要23條立法 777邊會理香港賤民生死 最緊要立法

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

政府唔封關，我地自己封。今日黃藍一線反政府，聽日會點？哈哈哈

dklm 正pk!!!!!
香港之恥！！！！！

特區政府 只考慮 中國 感受
不管 香港本土醫護 死活

陳姑娘有冇考慮過香港人感受
有冇考慮過醫護感受

你去醫院索兩野先好返黎

邊個先有份出糧俾你呀冚家剷

感你老母，奶到咁，其他城市都封啦，唔好以為咁樣亞爺就加分啦

奶共奶到雪雪聲
唔需要考慮香港人感受

咁你自己死去醫院前線啦

我屌你啦有冇諗過我地返醫護感受呀死仆街

考慮內地感受你條撚樣唔顧下香港人感受嘅 內地感受關我撚事

呢個垃圾曱甴政府只會服務支那蓄

推呢個，垃圾官狀病毒

咪係。咁撚鍾意考慮支那感受，陳肇恥唔去支那關心下

咩野不可行
dklm

明日大開特設武漢ward

應該好快會有人忍唔到 獅鳥

咁你又解下中央有冇考慮武漢人民感受

湖北已做CONDOM,冇人考慮佢地感受

以為經過呢半年政府班垃圾講乜都冇得更加嬲
點知原來可以再過撚份啲，真係令人驚嘆

屌你老母 唔撚洗考慮我地感受？

屌你老母！

感受 死全家啦屌你老母

考你老母慮

封關係有必要性,因為有數十萬藍屍將會係呢幾日陸續由疫區回港,唔係話過就過,要輪籌同安排入住隔離觀察營住返十四日. 每日大概只可以做到一萬幾千人. 唔係咁做嘅話,只要呢D友爆發第一單,一係你同佢被自焚,否則逃難潮即刻發生.

人命關天，感你老母受咩。

入境開唔到工係咪最直接封關

傳染一定第一時間傳染比班膠官

大陸關我地撚事？香港自己都搞唔掂啊仆街

不如考慮下香港感受？

原來真係冇嫁

生死關頭仲慢慢講人地感受

屌佢老母 落十八層地獄啦

屌佢老母
呢個政府做乜撚野呀？

考慮內地感受？
唔當香港人係人
屌你老母

香港感愛就可以忽視

當年既護士 已經徹底變成一隻狗官

唔顧支那感受,14億玻璃心爛哂=14億條命>750萬條命

香港人真係好低賤
睇吓河南幾快手
出埋推土機擋住條路，唔比湖北人過去

呢個八婆呢啲咁嘅歪理
即係陳同佳囉
引渡佢呢個殺人犯要理佢感受

你仆街啦 香港人感受唔駛考慮?
賣港賊 屌你老母 你全家都係仆街

500萬人走出左武漢，一千人黎香港都死得啦

仆你個街八婆幾時到你死

無始

真·政治凌駕人命咪你地班狗官囉，今日開始如果有香港人染wars個責任都係係你們身上架

比人打劫要考慮個賊感受

死全家啦狗官

咁你有冇考慮過醫護嘅感受
要香港嘅醫護承受返大陸班畜生食野味嘅後果
你自己話武漢已封城冇人會嚟咁你即係承認禁止湖北省居民來港呢個政策係廢啦

又話防疫不考慮政治？

咁使唔使中門大開放哂班人入黎瘋狂播毒？

又唔理香港人感受，更加唔顧及前線醫護人員感受，淨係識顧內地感受

落台啦垃圾陳肇始

香港衛生局啊屌你老母
考慮支那感受不如改名叫支那感受關注組算啦
屌

你香港做官，只需考慮香港人感受

diu nei

通常啲官話唔可行
有機會第二日就自打嘴巴
柒下柒下再做返

佢哋老闆係中共，唔係香港人，wfc

不如話自己無權好過

內地感受關我鳩事

全民三罷 刻不容緩

支那同袍等緊佢上去救，佢唔上去?

對敵人仁慈就
是對自己殘忍

食屎啦屌

顧完內地感受係咪可以防疫？
係既唔差在派埋社工上去顧下感受啦
條八婆都九唔搭八，講野on99

自己落 ward 做啦陳笑恥！

陳無恥嘅中門打開決定係合乎暴政邏輯，
林鄭暴政一直都係政治凌駕香港市民生命同健康。

考唔考慮香港人感受呀屌你老母

屌你老母
一見到佢個名就諗起佢個死人閪樣
係咁up頭微笑咁講嘢

考你老母
人哋支那都封撚曬

而家係疫症啊！仲要理咩支那人感受啊？！
你班垃圾官有無理過前線醫護人員感受同生命危險啊？

小二，加啲柴

內地都冇考慮我地感受，你班仆街擦鞋狗官用香港人條命做踏腳石擦鞋

幾時有考慮過香港人呀屌你老母

有事
你陳肇始自己帶埋啲濕9 professor
一齊去前線醫
唔好推啲前線醫護去
醫護唔係你哋嘅政治籌碼

突然又唔考慮湖北人既感受

當日佢話衛生署無催淚彈資料
然後隔幾日再話催淚彈好安全
然後再講係因為黑警要求而唔公開催淚彈資料
屌你老母已經知你幾撚憎香港人

點解仲要理武漢感受
佢地傳啲病毒落黎有無諗過我地感受？

見到佢就諗起鄭汝樺

［置頂］［輿論戰］年初三民間記者會 下午兩點「無能政府引毒入境 全港市民抗疫自救」暨 即時討論

點解琴日仲咁多人塔高鐵離境？

咁有冇考慮香港人嘅感情？同埋香港地少人多，人口稠密，淨係搭程車都好多人啦。on99

陳笑恥無留意大陸新聞？人地個市長岩岩講有500萬武漢人逃跑左出來（武漢人口1000幾萬，即1/2人已出逃）

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

我哋感受陪係感受

食屎喇佢 快撚啲中肺炎死撚咗佢算喇

見撚到真係要捉佢出黎召喚神獸呀屌佢老味

罷工 政府當所有人都係死

港人感受呢？

考慮內地感受。唔需要考慮本地居民感受。你咁關愛唔該同中央請纓上去幫手唔好坐響香港用口講，最實際行動證明

屌你老母 無當過香港人係人

on9

屌你老母 佢地有無考慮我地感受先
仲話自己係香港人香港官
而家你要睇我地面色做官先係

屌佢我以為有沙士經驗應該處理得好ｄ
點解無進步之餘仲倒退衰撚過以前？

政治智商零分

點解要香港人死去考慮支那感受呢？

To whom it may fucking concern

屌你老母

完。

如果因為呢件事大型示威
相信部分藍絲都會connect埋

即係唔港考慮香港人感受

要畀共狗官逃生門

人地其他城市都識封關自保
人地有無考慮過武漢人嘅感受？

我要考慮內地感受呀 你地班醫護死住先啦

邊個諗我地感受呀

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

陳笑恥